27歲女買車 心水Audi A5 coupe

是咁的，我下半年會升職，到時月入有32k左右，想趁未有太大經濟負擔收架二手車。因為本身個人都鍾意周圍去玩，野下餐行下山BBQ咩都岩，又想車下兩老，因為佢地都中意出街。

想各位比下意見應該點樣簡，eg 咩網可靠，保險好無落番老豆名（60歲四十年駕駛經驗）睇咩年份或者依款岩唔岩新手渣？（其實mini cooper countryman 都有啲興趣）或者其實搵依個月入養車會唔會好辛苦？

另外，最緊要係.... 其實巴打們點睇女仔渣車？會唔會覺得我好不切實際或者浪費唔會想追？兩年前同ex散因為佢覺得自己唔夠我叻而放棄，係咪女仔養車會令問題更嚴重

Thanks

無問題 去馬

想唔想養隻狗

識自己去廁所散步

my girl friend driving mesrati

最近經濟環境唔係咁好
建議睇定啲先
架車又唔會突然買唔起

你意思係錢無問題定出pool無問題

都無咁快啊！升職要等9月打後

睇定車差唔多

有冇建議？

揸架coupe車老人家？ are you sure？
下下都要拉前張櫈要佢地捐落去都咪話唔辛苦

Convertable 啦
閂埋個頂咪coupe囉

唔講錢，車人又遊山玩水竟然買coupe

搵架COUPE 點車兩老....
車下一個, 或者後生仔FD 就得.... 上落車唔方便

另外... 你有無信心渣咁大架車?

又一馬路炸彈

但coupe靚仔嘛

揸A5 coupe車老人家
感謝樓豬在艱苦日子提供笑話

唔練點進步

呢個真呀

32k都夠膽養車 屋企有車位？

唔駛供樓其實ok㗎喎

你講得岩.... 兩門既先係車~

你要諗返你生活既STYLE 啦...
渣得COUPE 就多數自己或者加一個伴侶坐...
頂多後面坐下D 後生仔FD ....

車屋企人一個半個. 一次半次唔做主力係OK 既...

A5 coupe麻麻地啦
不過各花入各眼嘅呢啲野

認真嘅，如果恆常係諗住車人(特別係老人家)就唔好coupe喇，唔好玩9啲老人家啦
乖乖地搵架sedan ，好多都好靚仔嘅

4門Coupe?後座小心頂頭
著重乘客舒適度既話真係Sedan/Wagon/SUV好
老人家可能最好SUV/MPV個座姿真係會舒服好多

搵師父補完鐘
佢話okay先好出馬路唔該
真係好撚恐怖

關女咩事

audi 仲係咪整到on9?

想車屋企人舒服... 最基本揀返四門車....
揀得COUPE 就預左唔車人....

咩車都要整....

無事既
日本仔果D雙門車後座真係狗坐
你要屈到90度先可以捐到入去
RJ車果D還可以啦

其實都有幾年儲蓄，如果出架bmw 點睇？咩系易上手又舒服？
其實我廿歲都考左牌，果時都渣左四年車，都有啲底既.... 大家relax....

話覺得自己唔夠你叻係藉口而已

我支joystick 呀

身體無女仔朋友思考買車，一係唔渣，一係靠男朋友。我想知男仔點睇姐。

呢樣真....
RJ車係好D ... 仲要係A5 其實對後生仔上落同坐都OK
但老人家就....

好睇樓主係車老人家 >> 後生仔 邊個為主....

你主要要兩老既話, 後座買返闊d啦
你唔係諗住買架2門叫你兩老爬去後座呀話...?
你要做孝順女買返架A6, 520i, E200算把啦

無諗過呢個問題...
但點都係有D 姑婆FEEL~

女仔渣車好型

唔諗sportback ？

下半年會升職? 真係炒Q咗就仆街

有時玩嘢都會咁揸棍
btw 隻右腳

有咩問題？

睇完一面倒comment都開始諗了

32k 真養唔起車

山區有車位除外
又少一筆

coupe姐係2門啦 你老豆老母咁老點爬入後座啊

女司機

歐洲車講求Performance 而唔係襟用，買二手整車整到仆街不是夢。

我都係車兩老多(6x歲)
我揸緊camry添, 有咩點睇? 佢地覺得好舒服咪得囉
最緊要都係你過到自己咋嘛

我果行穩陣好少抄，而且工作表現好

拎多倍車價整下車先

得既, RJ車唔擔心
擔心保養支出問題好過

車佢地其次既，同埋佢地一個60一個55，都仲好精神

其實你係正常咁揸車既話
我都好想知有邊架私家車係難揸

真係咩 我小學個陣坐阿爸部3系coupe 次次都要爬入後面 幾唔方便

除左28car仲有咩網可以睇二手車..28car真係好多假盤

放心啦,宜家果D OK嫁

以為係果幅圖

渣過Benz S class... 覺得難渣

其實佢地幾歲真係咁關事?
你覺得叫你老豆母爬上車過得到自己既咪買囉
俾著我係佢地實同你講自己坐返的士算

咁你買細車算啦 我驚你轉個彎都hi花部車

我都係絲
舊年買咗A5 coupe

洗乜理男人諗乜
你自己鍾意咪得囉

我老豆老母又冇乜所謂
最多到佢地行動唔方便先換/買多部

不過返工都好少揸

夠牌夠歲出自己名

唔爭在養埋我

又扮女

Wow!!! 愛你！
咁你爸媽有冇話辛苦唔方便？
你同男友一人一架定得你養車？

S class都可以難揸...?
定難泊車呀

養黎無撚用wo

好大架咩，coupe唔係細車咩

Audi女司機

我都想出架 a5 coupe 有睇到放 ~$60-70k 但睇人講話好多野整同好食油 同驚養唔掂
利申 人工得16k

A5 COUPE但又話想車2老出入 A3算啦

你話難揸既定義係點先，好唔好揸見仁見智，
仲有budget 又唔講，鍾情邊一類型又唔講，好難幫你喎

負擔得起有乜所謂，只會覺得你有錢

我都睇過下，2011年。7x k左右
師兄有冇話最好搵番近年啲既？

女人咪撚揸車啦 馬路炸彈

1系/3系啦

16k 有冇父幹

近年既起碼貴50k 有諗過is250c 執下兩門黎講算靚仔

阿女，市道差，慳返個錢。32k真係唔算高人工，儲下錢将來用好過啦。

每個固定支出洗唔洗8K

Audi唔好買7年以上啦...

佢地知我鍾意都冇乜出聲
再唔係等老豆揸我坐後座都ok
我地本身少一家人出去嘅
一年嗰幾次冇所謂啦

平時主要都係我揸多

男朋友有車
如果個男人因為咁唔想追或者嚇走咗就算鳩數啦冇鬼用
佢自己都有返咁上下嘅就唔會咁諗

冇問題
鐘意就買

算有既..但係諗住自己草自己養 我呢邊有蓋車場都係2k... 不過我都驚緊頂唔順所以未買

A5兩門四門外觀對我嚟講冇乜分別真係車兩老就四門啦無謂爬出爬入

樓豬好不孝 搵架coupe車自己老豆老母 明玩鳩兩老姐

近年個型靚好多喎
我本身都考慮is但最後買咗a5

唔好搵日本coupe同RJ coupe比
差好遠

咪買audi啦
仲要a5 果部2.0t stronic壞到傻。
1.8t 行cvt算好。
車老家買coupe 加A5
係幾咁不孝

其實要捐真係麻煩
不過唔窄嘅後座

RJ coupe 無問題的

買架2手渣熟左先啦

A5 coupe後座好細又冇流線
4系同新e coupe後座大好多又流線，建議睇多啲車評考慮
後生女揸車我會覺得好有錢同強勢，對比男揸同一款車，因為女多數唔鐘意車，識親後生女揸車都係屋企有錢一人一架車代步。相反男較大可能會寧願sacrifice某啲嘢去買車。呀媽送仔女車唔計

bmw岩架啦 唔好影衰其他牌子

Audi 我就勸你唔好買，整都整到你傻。
得32K就咪鬼買歐洲車，買架日本車玩下咪算

就係想睇呢張相

食軟飯

唔會啦除非真係去到渣拐杖
否則健壯仲可以

其實唔關精唔精神事 😑
每次捐入去都要彎晒腰又曲腳得咁犀利，將心俾己，你會想自己係後面打開度門就坐入去定次次都要捐？ 坐多幾次都唔想坐

如果真係自己鍾意車又供得到嘅就唔洗理其他人點諗嘅，除非你遲下諗住搵嘅伴侶係差不多歲數或者細過你咁啦，就可能真係會有少少卻步嘅
預備如果你踏出呢一步嘅話你就會將你自己個層級推高左少少，除非你同你鍾意嘅果個都唔介意佢(短期內)廢過你
利申：9up，細過你一年but有車

Baby你介唔介意講下月入幾多倒？架野多唔多整？邊年？月花幾多倒養架車？

買a5 sportback好過啦

係咪應該打消念頭

識人月入萬幾住公屋都供緊車

你買得歐洲車就預左整車貴
問題係你得16k人工, 可能整一次車都無左你8成糧
當你老豆肯俾錢你整車換軚等等
你淨俾牌費保險俾停車場油錢, 起碼一個月5000
但你有d連帶開支你要考慮埋
例如為左免費泊車消費夠某筆錢, 或者你遊完車河走去食糖水
你要諗下淨低既11k夠唔夠(當你唔儲錢唔俾家用)

睇睇a4

a5 sportback闊落勁多 買coupe除非你想玩鳩你老豆老母

搵萬六可以養架萬六嘅...

我升職先買啊未咁快

過咗25 歲就自已名出啦，牌齡3年以上好多公司都當一樣。用老豆名出，自己咪unnamed driver ，出事墊費費都多啲。另外，牌簿用自己名，出張月結油卡都方便啲。

車款方面，車兩老要考慮上落車問題，2門車好似唔太方便，我廿幾歲上落都覺得辛苦。

病毒會從AC進入車廂内你能捉碰的地方都可能有Virus

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

個人覺得Mini Cooper 麻麻哋，坐得唔太舒服

樓下都2.8k per month
除咗本身月入，都有買下股票接下散job.. 果度都有2k左右既

養唔養仔仔

你住村屋泊門口爛地可以諗下 買架mk h車一兩萬

算大架 只係冇咁長

真

四萬幾啦
4年車唔多嘢整呀

停車場三千幾 冇租公司
日泊百幾所以我uber多
油錢都好有限 因為少揸 一個千幾蚊倒唔慳油揸
其實最大都係泊車錢
其餘睇你揸幾密同去邊度多
下下要泊商場嗰啲都係錢黎嘅

我唔洗供樓父母唔洗我養
算輕鬆仲有錢洗

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

如果樓主未結婚建議你唔好買車

2011應該50-70k左右
最好就梗係再近年啲啦
Audi都係用DSG 波箱

如果樓豬未抱孫建議唔好買車

佢應該渣開條仔係咁樣

女人咪得，係男人實俾人屌儲唔到錢冇大志

絲打人生羸家，搵得多又唔使養父母
我同樓主差唔多年紀人工差唔多
但完全唔敢諗車
遲d可能要養父母
女都唔敢追

要渣就揀架型d
廢事渣出街俾的士佬恰

27歲32k

男仔有planning肯諗將來好事嚟
唔係就好似樓上咁講唔慳錢

我本身仲有兩個阿哥所以冇乜負擔
兩老覺得我自己搞得掂自己已經好好

唔話唔得既, 你揸架corolla點揸點整都係有限錢, 牌費保險又平
你搵32k唔會因為架corolla搞到儲唔到錢

想知樓主打咩工

影相果個應該都唔識渣車

Volvo v40點睇

廿歲果時就係渣corolla渣左四年

社福界

....
你揸corolla定s class呀究竟?

3.0 L TFSI V6 一流~

兩款都有渣。corolla係屋企既，S class 係親戚既

簡你老母

最撚煩係泊車
你去到邊都要諗泊邊度好
香港周鳩圍都泊滿哂 路又窄
唔係想像中咁自由

本身女人揸車已經on9
講得出coupe車兩老更on9
我諗兩老上車時一定諗生咗個蝕本貨

I mean Mazda 6 萬事得六
起碼冇2011年A5咁大鑊

大撚把人搵一兩皮都照養車啦 兒登仔真係以為fg50k?

咁你兩老只會覺得坐返架corolla無咁嬲....

真 去邊都冇位泊
最後又call返uber 或者叫老豆車

最驚係....

1. M到...
2. 對住架車無人坐既副坐... 孤伶伶...
3. 對住張維修單...

希望樓主夠EQ....

唔係就正正常常溝條仔生BB 好過~~~

真係買黎整買新車啦

我溝你 留tg🙏🏻

女司機緊係襯benz再掛個p牌

孝感動天
買spade 最舒服

Mini Cooper convertible 兩門型好多

BMW唔係全新唔好買, 除非你有好多錢整車

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

我都27歲 月入35K以上無車
有無興趣一齊養?

同你同年, 渣緊A7

女人咪撚揸車啦

Don’t pretend u know English la mesrati
Speak Cantonese la seven head

起碼12年後，facelift前多數有食偈油問題
有budget盡量買新啲年份

揸緊14年sportback, 無投訴
連登話audi整多過揸唔知有幾多個真車主

hi! A7 好渣嗎？

小弟5x k 都唔敢買車
做女人真好

1.8t係cvt, 2.0t先係dsg

要有幾撚不考先講得出口

仆你個街你爬出爬入都辛苦啦，仲好意思叫父母爬

兩老：屌你不考子，比錢我坐的士好撚過啦，養到你咁大出部coupe車我，火都嚟

補充：仲要a5屌你

Audi Q3 ?

食賓周啦樓主

樓主上child登問呢d問題真係曬9氣

你想買a3佢會叫你買mazda3

你想買s3 rs3佢會同你講你女仔人家要咁大力做乜定係想曬命a3就夠

你想買q3q5佢會同你講波箱易壞叫你買cx5/rav4香港地假四驅無問題
你想簡a5會叫你些mazda6 無咁多野整架

你買coupe(你簡得一定有你既情意）佢地又會屌你點解唔買4/5門方便車人，可能仲會叫你考番個小巴牌車曬兩家兼遠房遊山完水

32k養車食屋企住屋企
仲要出coupe車兩老
世紀不孝

不如4門a5啦，都好靚仔。或者a4 avant，外表望落無a5咁high class，男仔見到都受落d。

9up， rs6 係仔見到都濕晒

女人 錢唔洗儲
結婚咩都唔洗比
搵幾多洗幾多

我老豆老母唔撚係傷殘，亦都唔撚洗諗到我專出架車黎車老豆老母
我仲考慮緊未撚柒買屌你
我已經好撚過要老豆老母逼巴士行路

好渣啊, 有一定舒適性同外形, 高速又穩定
如果你買二手a5 就留意下係CVT 定stronic 波箱, CVT 係唔會壞但渣得唔咁爽, stronic 就爽但易壞. so far 我地幾個frd 渣stronic 車如果keep 住3-4萬km 換波箱油就touchwood 未有事
同埋14年前既小心缸邊滲偈油

搵三萬幾蚊慳返照下腦好過啦

完全同意

我買咗架sedan比兩老嫌坐得唔舒服
你仲要coupé
自求多福

成個po一直都覺得哦哦哦

直至最尾嗰段第一句

我：

要幾弱智先會咁覺得

唔係講空間

係佢地出入要靠腰又要屈低入

大如垃圾金融充大頭馬莎gt，要爬山爬入都辛苦啦

車兩佬你應該睇7人或suv

如果因為自己仲意就唔撚好拉父母落水去支持自己買車咁弱智

女車手，撐

我想知樓主budget幾多？

S3 / GOLF R 完~

RS3 消耗品配件會貴好多....

唔洗父母支持，都唔係為父母買，自己比錢自己養

好難講㗎喎，平到3,4千一個，貴至過萬一個月都有

首要睇你屋企車場幾錢 $0-4000都有
之後睇下你點用車，如果返工日日揸就要睇埋公司車位 $0-3000左右都有
日日揸又要睇你距離，油錢你預至少$1.5/km
仲要睇你過唔過隧道，同埋行邊條隧道
計埋牌費你預除返開$500一個月
燕梳的話27歲夠2年牌，無NCB的話，$500一個月

男人無車無樓唔係醫生律師金融才俊都係死罪

女人做有份工正常樣都ok

Q3同SQ2諗唔諗得過？

Q3我都喜歡

樓主買左車d仔送唔到佢返屋企 佢結唔到婚你負責？

Q3真心唔差
係太食油同後座有啲迫
利申: 之前揸過

上面就係屌a5coupe逼

你做賣口罩 ？
點解你覺得下半年經濟會冇影響
而家先預料 結業潮

唔好買2B1A

Sportback都夠做啦, 又實用好多

你搵幾多揸咩車

武肺都升你
成個經濟等梗你救
出部一首
至多買完唔啱再換

一向A5都係sportback外表受歡迎過coupe
coupe係2b>1a

唔好諗Audi MK車
舒舒服服land rover先襯得起三萬人工

買架benz c 仔囉
如果屋企得兩老夠哂坐
細細架泊車又易啲
大車驚你泊街好大壓力

細細地揾架yaris/jazz練啦
尤其jazz細細架， 空間又唔算差，再唔係你整架golf

一係就型到盡， 一係就舒舒服服車人唔好煩

我供車停車場燕梳入油雜費加埋要15k, 連埋供樓其實都唔細負擔

你屌我無意思，你可以keep on 自圓其說滿足你買coupe的要求，傷殘唔傷殘同懶爬出爬入有咩衝突，你後生腰好你唔會明

總結女人唔好揸車啦害撚人

睇咁耐竟然冇人回覆話樓主其實係男人想買A5 Coupe黎車女，但知道開post實俾連登仔狂屌，所以先打埋最後果段扮女人引狗公出黎俾意見？

所以養車好難計，你買新車住巿區日日返工揸，同埋我買二手車住村屋假日車，條數可以爭幾千至一萬
你新車仲要買全保，一年又皮幾嘢

Bmw啦 Audi 唔入流
E93 323 325 335 都正

利申2012 323i e93

A5 唔錯, 不過妳預幾錢養車先?

新手牌費加保險一年預6,000
恆常維修一年兩次加埋5,000
車場預3,000-3,500個月
油錢睇妳常唔常用 假日車預一個月1,000左右
出面泊車20蚊個鍾起跳

利申: Audi A1車主
32,000 人工養車真係唔算多

Bmw 直6 風油軚 試過返唔到轉頭
踏到4,5千轉嘅聲真係J死人

好掛住部E46

Yesss bmw l6 we trust!

32k Audi A5

a5 本身係行coupe
點都係頂頭
正路車兩老a4/6 仲好

未揸過爽皮既sedan 先會咁講

認真答你

女司機 好有魅力
物以罕為貴

女朋友可以揸到一手好車就先好, 呢個時期唔駛擔心佢同人迫巴士黨鐵, 又唔駛下下車出車入

利申: 老婆得雪藏牌

買架車比佢train
我唔想浪費我個牌

C 仔同 A5 係差唔多 size

C仔 同 3系愈整愈大部

30幾k揸日本錢七算啦
再唔係搵多啲錢先買a5
到時去邊都要就住就住睇幾錢就唔好啦

會覺得呢個女仔好正 好獨立
唔係次次要我車佢

今年21 揸緊s5

買部 coupé 都要俾人鬧。
咁啲廠唔好整雙門啦，全部出 MPV 同 SUV 咪算囉CLS 公司

其實真心想問，一個普通人30 歲30k 低唔低人工

其實揸車真係無分男定女
只係普遍女人無男人咁愛車
我都見過唔少男人揸車柒下柒下咁

講返正題先 建議保險落返自己名
樓主20歲考到牌 今年27歲 都已經7年牌 (同我一樣)
基本上大部份車都出到保險 亦都唔會特別貴 (如果無賠過)
車主保險落返自己名 一來自己儲NCB 二來唔洗下下搵老豆

樓主都揸左四年車
如果筆直有十零萬 買部新年份少少既歐洲車可以a200 120i
平平地日本車可以買部jazz
如果有時鐘意快車呢 就另外再問啦

小小個人意見 好多香港人揸車 部車一日未跪底都唔識拎去保養換消耗品 希望樓主花多d心機落去部車到

新車無得頂
舊車無得整

人工係你double再多都唔捨得揸車

係連登講車
老實講，我同你一樣大果陣
唔理人反對買r56 coopers
上落真係好煩

之後就換左1.8 a5 2014
揸得好舒服，我又渣唔到快車
只係代下步ok
但1.8波箱on9姐
唔好加晶片，好快打柴

年輕就可以任性下，唔同老左先買咩

講乜都比人鬧架啦... 負皮多到癲，CLS ...
樓上有位絲又係A5 coupe車兩老又無人話佢

好啊
Budget 100k內都可以啊
1系都好多人推薦啊！會搵下

咁係因為你生命中有更重要既野姐，我就無樓供，唔洗結婚唔洗養仔女父母比我更有錢，所以我捨得花兩三年時間係車上面。

十萬內 平平地買部118i 年份新d都係十萬有找 幾抵玩
最鐘意hatchback

裸影相? 🍆

最緊要自己鐘意同開心
利申：渣緊coupe,都係要成日車人

一二一二隻腳呀

自己鍾意最重要

唔使理人點睇 自己鐘意就得

唔好計使唔使供樓, 父母使唔使你養
淨係住村屋有免費車位. 已經差好遠啦.
1500CC + 三保. 6千搞掂. 假日車. 一個月一千都夠啦.
自己楂車真係會願得去多好多地方. 叫我搭車真係寧願屋企瞓教.
不過當然你住市區. 停車場費就緊係好金啦.
我不嬲都話, 幫人供車位係同供架平平地既新車差唔多

揀返AUDI啦 AUDI型到仆街 女仔揸都唔柒 要整咪俾錢整囉好簡單姐

唔心急既咪自己上 28 car 睇盤囉。十萬蚊 a5 同 mini 都有盤。既然你話爸爸揸開車咪約埋佢一齊去睇車囉，做埋親子活動，幾好

搵我養你

主要係你一嚟就話車老人家
好容易令人覺得你買架車既重點係車老人家
咁講真, 如果重點係接載老人家出入, 買coupe真係唔理想

買左記得入車group
班厹會免費幫你改到變RS5咁

住村屋真係無敵

其實香港地六十歲都唔係好老啫，好多人身體keep 得好，又有兩個錢既真係第二個黃金十年，不停旅行環遊世界喎唔係咩叫銀髮族

早幾年搵得萬5蚊都揸緊寶馬
想揸咪買 唔揸咪賣
養佢一個月都係6,7千
個個都負擔到 睇你捨唔捨得

其實我都好想買車
但真係唔捨得
每個月at least要俾5000出黎
就覺得拎去買股票好過

叫樓主老豆老母跳上車

簡單D講
樓主明顯想威先買歐洲兩門車

可能人地講緊G63

咁當我冇講過

其實洗乜理上面班友
上面邊個渣過車睇得出啦
有D直情得個雪藏牌無渣過車
拎著雪藏牌鳩UP
如果我係老人家揀搭巴士地鐵定coupe
老虎蟹都揀coupe

其實香港揸車有乜樂趣唔好話去市區食糖水，去bbq 都冇位泊車

放完工透氣渣,私人空間贏哂

其實計好條數，負擔到就想就買啦，下下咁計住計住法好辛苦
就算你人到中年有兩個錢想買返架車黎玩，可能因為頭家要買七人車，更可能係唔再出汽油車得返電動車揸。已經唔係個回事

我同意啊, 而家有能力玩就玩左先, 生左小朋友就得番suv 或著7人車揀

唔好買兩門啦
mini cooper countryman 好D

其實我覺得toyota porte 實用好多 又舒服 款都OK 價錢實惠
不過鍾意歐洲車都無辨法

老老實實你搵10K都可以養車嫁
問題係你自己有幾多野要負擔姐
你有老婆仔女既100K 都唔夠你洗
我一無所有既搵5K 叫老母貼錢都可以養
邊有得比較既姐

我想女朋友揸車

以前女朋友有車牌但係唔敢揸

成日都要我揸

去旅行要揸千幾公里 都係我自己揸晒

我揸緊A4 B8 後座其實夾腳架

我本身都唔高

睇車最好搵自己識既師傅去一齊睇

一個月5k, 玩架車三年都唔使廿個。如果係真心鍾意車既你會有三年既開心回憶喎。人越大就會越發覺用錢黎換快樂都唔係咁易

咁當然都唔好太影響到結婚買樓呢啲人生大計啦

見天清夜晚即慶睇星都幾爽

前幾日見到有條女揸住架藍色既bmw m4 型到呢..搞到我都想買架黎玩下

之前有啲啊姨級坐親戚部benz雙門車逼到傻仲要爬出黎
所以佢部車以後無人坐

spade後座legroom真係好大。
後排喺左邊趟門上落方唔方便。就要睇下坐副駕座條友識唔識移前張椅喇。
唔識嘅話。後排上落會好麻煩
不過spade真係好鬼膠
之前楂過1年嫌太膠換咗

香港真係太細。
唔好話大陸。美，澳，加咁大。
有台灣咁大已經好玩好多。
香港楂嚟楂去都係嗰啲地方。
假期去郊區都唔使旨意有位泊。320蚊都好難搵。
不過點都有車好過冇車嘅

歐洲車都好嘅 炒車大機會唔死

識佢咪得
仲有得玩埋佢

A7
咩年份
好似好抵玩咁

Audi 梗係 Wagon 啦

女人係正常至少許高既Range
男人就...雙倍都好難上車上樓啦下嘛

但養自己絕對夠哂有突啦

好心啦
藍名開post就得一兩版
一見紅色絲出post就係咁回
真係好撚嘔心

買架Jazz 萬事得3果啲玩下先啦
覺得有錢無訂洗，個人飄啦咪買架polo操

Btw你好憎兩老？

要車2老一定唔會出coupe 喇!
兩選一,一定係countryman
養車冇話難唔難,有人月入一萬都養車
最主要睇停車場你負唔負擔得起
保險 25歲over 3年牌大多都報到 可以上網報報先

老實講， 同價錢我情願買1 手cheap d 既全新車， 自己開鮑係正好撚多

買架Golf Gt/fit/320i/freed嗰d仲好啦
易養好多

a3 sedan 兩老表示後座有啲窄...

兩年前同ex散因為佢覺得自己唔夠我叻而放棄

a3 cab 先正

你2老見到情願答的士 次次爬上爬落 都幾過癮

Audi 二手車 太多野整

睇樓主啲回覆其實都睇到有多餘錢去應付養/整車嘅車
所以我諗你鐘意乜就渣乜啦
初頭我買車都入車台睇買乜好，結果個個都corolla 萬3，歐洲車一定會整到破產咁款

320i f30易唔易養

其實我都好想食omakase
但真係唔捨得
每個月at least要俾5000出黎
就覺得拎去買股票好過

咁鬼多？

個籠咁old school.........

男人見到女人狗衝都嘔心 清你gay嘅？

駁唔到 但我OK 㗎

兩年前同ex散因為佢覺得自己唔夠我叻而放棄，係咪女仔養車會令問題更嚴重[

但係E9x 真係好揸

重點
中女打飛機post

我朋友搵兩萬尾養左架bmw x1
2年仲有養父母又有投資都搞得掂
但依度講到養車要破產咁款

但啲負皮多到我都唔好意思再問

咁你又唔問你朋友
走上嚟出post問

你點知我無問
有問佢，都有問同事有問兩老架

其實我識唔小人. 買完私樓. 放租出去. 自己再租村屋住.
私樓有保障, 做按又易D. 租村屋有乜事就啪啪籮油走. 唔關自己事. 停車唔使錢. 最多都係象徵式咁俾三~五百

你既要求要唔太薯又想車屋企人又想要 Audi
Q5?

借黎揸下得唔得？

鐘意就養
除非真係吃力
連登啲人見女人揸車一定屌咗先
仲要係audi 標準留言一定係話多野整

講真 有人5 60k 都話唔養車
但有人20k已經養車
依啲野冇標準

恆量過覺得afford到
自己又鐘意就買得過

係架
我p牌住村屋 買咗架07年is250
假日車 同埋間唔中揸返工
一個月都係2k左右

其實呢條女係邊個 俾人恥笑咗咁耐

師兄好醒

我經常都夜晚揸車聽下音樂情人/光明頂
同屋企聽係另一個感覺

不過我個人覺得樓主第一架自己車咪買住啲日本車操下當練下車，又係預到養車洗費係幾多，當年我得16k都養車養到而家多三四倍人工都係嗰架錢七

買架日本車要整起嚟都平啲，一陣撞手神買咗架要整嘅歐洲車就喊三聲，如果樓主有要求買架好啲嘅都無可厚非，樓主就要預埋要整嘅洗費

Vivi Tam

好撚正

呢個我捨得
可能兩三個月先食一次
可能二千幾三千

月入夠養有突啦，不過負擔預左會重D 咪係其他地方度慳，鍾意咪去馬囉，冇人叫你渣成世，真係搞唔掂咪賣，有能力咪再買返

唔係想潑你冷水， 香港地買唔起新車不如唔好揸。
你話揸車搵食就算。

會後悔，買啲會增值嘅野好過
32k 一個月其實好少，揸到左計右計，慳錢泊街仲直頭阻住地球轉
養車香港無60k 揸車好窄

咩理論

留定錢整車

利伸：萬五蚊 渣錢七

失業都仲養緊車

揸架coupe車老人家？？？？？？？？

好多狗公 一話係女就10幾頁

兜個圈黎讚自己
（其實我咁靚女/咁索
係咪冇人敢追？

喺街見到肥西/覺得比自己樣衰嘅女人
都搵到男朋友
又會化身做drama queen)

現實都好多呢類人
先唔好討論你係唔係真係咁高質

根據一般情況，我將男同女當係貨物咁比，
通常閣下都係眼角高
自身價值冇其實冇想像中咁高
變咗自己睇啱嘅，除咗閣下仲有好多選擇
睇啱你嘅，又嫌人哋乜乜七七